近排吵交唔知點算

同老公近排吵交，跟住我太唔開心，所以同佢講：以後家務我就唔做，飯都唔煮。點知佢都唔理我，日日出街食就算。我真是好好嬲啊好嬲啊，明明同佢講左我好嬲，結果都無理我就快14號啦，要交數俾我。點知啲家用都未到手，一陣佢唔俾家用又唔理我，未來仲有幾十年應該點算。
#我真是好嬲啊 #香港主婦加油

離婚啦

離婚分身家

大家打返個飛機和數囉

點解你會認為
發脾氣、發嬲
係可以解決問題？
佢會死死地氣氹你？

你重要靠佢養
你既生殺大權操控係佢手上
你有咩贏面？
已經輸左啦

一係離婚
一係你做返你工人既本份

連登：
情侶建議一律分手
夫妻建議一律離婚